因为大多数人不会完全自发地决定去哪里或吃什么——通常需要一些预先考虑或计划——看看这个功能如何被使用和发展将是很有趣的。 搜索更深入“现实世界”与繁忙，双工和增强现实地图格雷格斯特林| 2020年10月16日|搜索引擎土地 
 毫不奇怪，大脑中与时间感知和冲动控制有关的额叶区域也与自发的创造力有关。 流状态的神经学-第91期:神奇的大脑|Heather Berlin | 2020年10月14日|鹦鹉螺 
 横向PFC区域的失活与自由漂浮、分散注意力有关，使想法之间的自发联想产生，并使突然的实现或见解发生。 流状态的神经学-第91期:神奇的大脑|Heather Berlin | 2020年10月14日|鹦鹉螺 
 在自然界中，两个水库之间的任何自发流动都可以被收集来发电。 模仿是最真诚的环保主义形式-第90期:一些绿色|Anastasia Bendebury和Michael Shilo DeLay | 2020年10月7日|鹦鹉鹦鹉 
 另一些时候，文化的产生是偶然的，它是无数自发行为的产物，随着时间的推移，这些自发行为会变成习惯——不管是好是坏。 沃尔玛首席执行官:为了应对今天的挑战，“用开放的耳朵和心灵倾听”马修惠默| 2020年10月6日|财富 
 这部小品的前提是，性是一种自发的行为，无法被控制，而这个智力竞赛节目将这一观点发挥到了极致。 安提俄克大学20年前是如何正确处理强奸案的|尼古拉斯·米尔斯| 2014年12月10日|每日野兽 
 试图表现得平凡、直率、随性只会让事情变得更糟。 为什么大家都讨厌丽娅·米雪儿? Tim Teeman | 2014年10月9日|DAILY BEAST 
 雷丁说，在对自发心灵感应研究的回顾中，概率被计算为“220亿比1”。 敲天堂的门:死亡时刻无法解释的离奇经历的真实故事|帕特里夏·皮尔森| 2014年8月11日|每日野兽 
 以色列人也对哈马斯发动了一场心理战，尽管更加非正式和自发。 以色列，哈马斯，WhatsApp和被黑的电话在加沙心理战|Itay Hod |014年7月26日 
 20世纪20年代的纽约是五彩缤纷的，它的繁荣是自发的。 2014年7月17日，每日野兽 
 也许他对微小花朵近乎自发的喜爱，已经比他所谓的原型有了相当大的进步。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 但我认为，如果我们仔细观察，我们会发现一种自发的自我装饰冲动的痕迹。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 他的表兄没有了自发的快乐，他想做正常的自己的努力被迫而失败了。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 当然，从严格意义上讲，没有一个孩子的绘画是绝对自发的，不依赖于外界的刺激和引导。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 我尽可能地寻找非常小的孩子自发的绘画，也就是说，从两岁到三岁到六岁左右的孩子。 儿童之路|詹姆斯·萨利